美斯登機慶祝區🇦🇷

買定機票

登你老尾臭姐啤

自己行出球場算喇

行出去都懶 球場散下心算

燈

美欺返得西班牙了

垃圾美欺

lm

多謝你 美欺

終於唔洗再睇佢比人吹奏到無敵球王